新手砌模型一問

最近因為就轉工,比較得閒,想玩番模型
問題係以前整水口果d好差,所以想問邊到有班報學番點整模型
最好係屯元天,次選荃灣

ps:有砌過模型,但對水口位同上線e d基本野都對自己不滿,所以想正經學一次

其實上網可以睇片學
水口位可以用挫/沙紙慢慢磨
有D人又會用CUTTER刨
你以前係用咩畫線?
用滲線液好易就滲到好靚
最重要係抹番乾淨